連登教壞中學雞 16歲ig大膽稱要破佢處

如題，無啦啦係ig見到

我二話不說起咗佢底，見到師兄都生得頗為靚仔，覺得佢機會幾大

今晚可以食

收皮啦柒頭

。。。咁都要俾你擺上嚟公審
樓主係咪好得閒

屌...中學唔破處唔同讀書咩

關連登咩事
同埋樓主真係好撚無聊

ig鳩up都要俾你起底

你真係on撚99

令呀婆心動要破佢處，有咩唔啱?
定係佢同你爭食呀婆呀?

你係咪戇鳩痴撚線
覺得個細路好慘 咁都要俾人擺上網公審

如果佢係中學雞 你連中學雞都不如

條女幾大波喎

鳩噏都要比樓主放上黎

以為改左名就無人搵到你？
樓主你個白痴仔123
無啦啦放人上黎公審玩LF2
你就預左自己都有機會比人起返底

笑咗
樓豬真係白痴唔係扮㗎喎

樓主好型

朱dragon • 1h
完全封鎖

單機啦